如果你22歲開始月供$5000喺股票度 ....

而且你連回報每年穩定都有20%（連登仔標準）
咁你喺35歲嗰陣就會儲到大概$3800000
而你如果淨係儲落銀行咁你淨係會儲到$785000
相差左4.87倍

而到咗35歲你轉去收息 假設你收到10里息（cfu 十厘收息組合）

你每個月就會有32,000被動收入
小學畢業也能在35歲財務自由

哦

喔

靜啦，屌
邊個做窮人呀

每個月$32000就財務自由

個世界真係和平好穩定

20%？？？

跟住係今年高追左GME

買咩股票先？包升？

20%

十厘loop loop loop?

每個月32000被動收入都落叫財務自由

小學畢業就唔好要求咁多啦

匯豐大法

有5000蚊年頭買gme，2月都50萬啦
再轉晒去bnb 依家已經5000萬
仲月供咁傻仔

月供2800

如果用黎買2800
就只會30000 點時買十鳩幾年後都係嗰個數

你邊個時空過嚟？你地個恆指連續十年都係30000點？

仲慘過做雞

月供六合彩

有息收，仲有50年之約

NASDAQ 近廿年 average 20%， 係成立

唯一問題債券用leverage收息跌得勁會斬倉，唔可以無腦長擺，要識得縮

月供股票。。月供coin就話啫

20%回報 幾時過巴郡幫廢老手

唔會
個個都有錢
邊鳩個負責返工？

連登最撚多社工同股神

nasadaq最近20年都好牛喎
就咁average係假設緊未來冇大熊市
take 25年計埋2000年會合理啲

nasdaq

巴菲特都要搵你拜師

有咩股/組合 可以做到13年年回報20%

Algo trade

All in qqq

點穩定年年20%
無股災？

得果二千幾，幾時供到財自

22歲有5千蚊淨
唔比家用先得

有時幽默都要講對像，唔係講完其他人d回應真係柒到冇朋友

直頭唔啱channel

連登仔平均回報ja，高手日回報都20%啦

all in gme，唔洗13年

470 蚊allin 左gme 50止蝕

可以keep住每年回報率20%已經係全盛時期巴菲特level，如果做到咁已經唔需要多講。

唔好計被動, 你主動收入有無$32000呀?

回報每年穩定都有20%

月供騰訊同月供利豐已經兩個下場

十年前22歲開始月供匯豐，你32歲得返1/3😂

咁樓主財自左未？

邊度有10里息
我放左間屋收租都費事

S&P eft

巴菲特都做唔到每年20%回報

每年20%我做得新菲比斯

你真係覺得可以做到穩定20喱,又點解要轉返10喱嘅收息組合

炒股勁過菲比斯
游水快過畢菲特

日日都見證到香港巴菲特既誕生

連登仔嚟講 每年+20%好正常
每年+10%係垃圾級投資者

你每個月洗費唔過呢個數咪得

2800

對唔住，我miss左。

想問黎緊仲有d咩咁可觀既被動收入？

馬後砲真係無撚敵

可能佢收息係做緊short side呢
連登個個都高手黎 唔會蝕錢嘅

NASDAQ 近廿年 average 20%

膠都廢事俾

其實唔難=·=

咁又唔同
佢做唔到唔係因為佢買唔準
係因為佢錢太多

20%你係穩定20%就做基金佬發咗達啦

你需要SOXL 同TQQQ

35歲先有三百幾萬?

巴郡（Berkshire Hathaway）在2019年股東信表示，在55年的時間裏平均每年回報20.3%。

廢老話啱啱好唔使你幫手

佢連埋早年超高回報

有20% 年回報先算啦

on9 如果一定有20%回報，去銀行借錢買啦

收到風程sir一年賺200%

每年穩定都有20%.....

一人退一步
如果你平均年回報得10% 咁你每個月供多$2500
你甚至可以早多一年即34歲賺到$3800000

如果一直供到你65歲退休
就會有七千萬
幫埋你個曾孫財務自由都得
叫你個仔幫你供到70歲直頭有成億身家
到100歲就已經有20億

唔明點解世界上仲會有窮人

重點係只要你夠長命任何人都可以做到

想俾哂成副身家樓主投資
最多俾返5%佢

梗係有
自己冇仲咁大聲

要供樓，俾家用，養小朋友
一個月$32000真係做到？

你企係佢角度諗下就知，咁大舊錢，唔可以只係睇回報，仲要睇埋風險嘅

其實係冇錯
現實上都做到
咁多負評只係連登仔做唔到姐

就係正因為得小部份人做到先現實
如果個個人做到就會通漲得好勁
同埋會冇人做野

@全倉TQQQ

又黎計數機發達大計？

20%你係咪諗多咗

有伴侶嘅話家庭收入就唔只$32000啦
除非佢儲蓄又冇 又唔做嘢啫

可能人地好撚大洗呢

要供樓係你問題
要俾家用又係你問題
你自己咁多問題仲懷疑人？

有呀

20％？平均一年有5％就已經好好

咁住邊
又想話住連登最愛既公屋？
當你有$3800000資產
係要交返間屋出黎

sor香港大把人本身已經有樓
or唔洗供
父母正正常常又點洗你養？

連登仔有時間寶石,又可以坐時光機
點輸

好on9

淨係上個月輸嘅錢 已經輸突玩咗兩年嘅profit

即係屋企人幫你full pay層樓？
依個case一早就財自啦仲月儲$5000做咩
俾下飲茶錢都要既

自己既生活費都要架 所以話有層樓每個月有3雞野點會唔夠玩
比層樓你姐
香港真係大有人在 唔係咩出奇事

有冇唸過13年後$3800000 係幾少錢 到時300呎首期都未夠

李嘉誠都要返工
你班窮撚竟然話每月32000財務自由

利申：財務自由

退潮時，見到菲比斯在祼泳